就算撤回 下一步要釋放所有政治犯

冇班義工已經通過，如果撤回就唔出來，咁俾人打到半死，之後告暴動罪班義士點算？

明天一定照出！大家要有義氣！